又話中環嘅

點解一個人都冇

去到先得架

黨鐵未閂

12點午市剛剛收，人呢

得幾隻喎

去唔到，仲要好似重狗

暫時冇狗

咪就係，我講左n次中環春袋
但身為中環人既我今日都塞左係北區
仍然係大埔街上等運到

新界北無晒鐵

返緊工ge 即刻打火警鐘

中環已放tg